［美國袁國勇］Fauci: 冇理由我哋唔可以親身投票

Dr. Anthony Fauci: No reason why we shouldn't be able to vote in person

Dr. Anthony Fauci said it should be safe for people to vote in person as long as they take sufficient precautions.

“I think if carefully done according to the guidelines, there’s no reason that I can see why that not be the case,” Dr. Fauci told National Geographic in an interview that aired Thursday.

He pointed out that grocery stores have marks intended to keep people at least six feet apart.

777話唔得